金融黑洞!【美股戰報】憂中美貿易戰升級 道指高低波幅近900點

彭博通訊社周一報道，中美元首下月會談若無突破，美國將宣佈向所有進口中國貨加徵關稅，消息影響美股三大指數低收。道瓊斯工業平均指數收跌245.39點，跌幅0.99%，報24442點。標普500指數收跌17.44點，跌幅0.66%，報2641點。納斯達克綜合指數收跌116.92點，跌幅1.63%，報7050點。
道指早段曾漲超過350點後，然後倒跌超過500點，全日高低波幅接近900點，最終收跌245點。
英國財政大臣夏文達（Philip Hammond）表示，在線服務對英國稅收系統的可持續性和公平性帶來真正的挑戰。因此，英國將引入數字服務稅。這項稅收將隻針對科技巨頭的英國收入，而不是初創公司。這項稅收不是針對消費者的網上銷售稅，數字服務稅將只由全球營收至少5億歐元的盈利公司支付，預料數字服務稅將於2020年4月生效。
受消息影響，亞馬遜重挫6.33%，市值蒸發超500億美元。阿里巴巴暴跌6.64%。

一陣香港

下試 2000 點 !

尋日都係靠大笨象頂住先唔洗跌

好刺激

香港己死 !

ALL IN TRUMP
宜家成個世界已經"右"傾
新 Nazi 又出現

又民意調查？